【九西補選】游蕙禎未動員投票 本土派會否過票成疑

今次的九龍西補選，源於要填補青年新政游蕙禎因宣誓案被褫奪的議席，但作為補選源頭的游蕙禎補選前夕未有呼籲投票，今天亦未見現身任何公開場合助選，她在2016年於九西取得的逾2萬票，料未必全數過票至由民主派初選勝出的姚松炎。

《蘋果》今天曾致電游蕙禎，至今未獲回覆，WhatsApp亦未有回應。翻看游蕙禎的facebook，連日未有談及3.11補選事宜；同樣因為新東議席被褫奪而觸發有關補選的青政梁頌恆，其facebook同樣未見補選消息，近期只談及九巴工潮的問題。
其實早在民主派就三區直選進行初選之時，青政已經未有參與，梁頌恆更曾澄清，他並非支持於新東參加民主派初選的張秀賢，只是「不反對」本民前的建議人選，又指表態時未定初選機制，質疑初選對推動民主保障自由「有弊無利」。游蕙禎亦曾表明，原則上反對民主派進行初選，她也不會支持任何人選。
除游蕙禎外，2016年九西補選尚有被歸類本土派的黃毓民，黃與游當年合共得票逾4萬，佔近14.7%。在游、黃均未有動員下，本土派選票流向成關鍵。而當年溫和民主派與劉小麗自決派的得票率約為42.6%，而建制兩大陣營民建聯與經民聯的得票率則為36.7%。

哇屌真係老馮要投架喎

動你老母員咩 又唔係有本土派選
搶撚左人個位仲要人幫返你？

屌你老母，爛果日報
咁都有得瀨？

人哋贏又屌、人哋畀人DQ又屌、補選唔出嚟選又屌、補選唔動員投票都要屌

屌你老母啦毒果，而家重要屌埋連你班仆街犯民都唔撚當係人嘅本土派唔過票畀你犯民？屌你老母，點解一個畀你哋日屌夜屌嘅人而家要幫你犯民？老撚奉㗎屌你老母？！

遊B

點解要動員？
游蕙禎又無選，依家老奉要投泛民架咩
仲未計你搵左人地個位黎選，有無問過人
繼續屌票啦白痴毒果

正視聽，建立時間 (HKT): 0311 18:04，岩岩出的
真係屌票

憑咩要過比你？

lm

今次應該只贏到2-3席

你冇左呀 ? 咁即係全部我嫁啦

你唔比呀？ 你係鬼

X2

又屌票

On撚9 唔講仲以為家陣姚生入左青政？

贏到一席都偷笑啦

呢班仆街真係咩撚政治倫理同光譜都唔講，夾硬屈人殊途同歸。如果話屈婦人咩都係關佔中事，泛民就係咩都關本土派事架喎。

已是票房毒藥
唔拉好過

大公報游惠禎任務已達成, 未來香港市市長最佳人選

old cat more pic?

喺黎智英同班仆街犯民眼中，只有其他人犯犯民，永無犯民犯其他人，私怨大過天

話撚左唔過票就屌
到真係過左票贏撚埋咪又係只係過票俾我既一班契弟

已經揾定戰犯

人地選又話鬼，唔選唔出聲又係鬼，公我贏字你輸

過左票就會話本土大勢已去

有事就本土
無事就吔土

玩撚曬la

梁游黃三個都好似唔同場合已經表明過唔會支持任何人
佢地動員先係反口既做法喎

而家泛民係咪無本土派就選唔到？

犯民明知自己今次補選起碼坐穩三席地區，都死要走出嚟話乜柒投票率低，自己好撚嚴峻、危急，就知道呢班仆街犯民由頭到尾都係為咗個屄議席同嗰九萬六，跟住到最後都係要再走出嚟屌一屌你班本土派出火，黎智英真係正仆街冚家鏟極端賤人一個

有事就本土 冇事就屌老母

泛民咁大碌唔係折墮到要乞本土派啲票下話

我真係覺得個啲因為大局為重而出嚟含嘅本土派選民好撚慘

睇吓爛果當你地係咩野？衰啲講句，真係當飛機杯咁用

係飛機杯都不如，學上面巴打話齋，本土派只係一定要喺選舉嗰時過票畀我哋犯民嘅契弟

泛民對住本土派係唔會乞架
佢地會咗乞淺藍票去支持曾俊華
但對本土派，就好似支那蝗對香港咁，老撚奉架

梗係最多三席啦，司馬文嗰席輸鳩梗

咖哩飯都有啲抆抆哋

唔係，今次應該真係仆直
但我好開心

最抆應該係區諾軒

仆咩直吖，你估犯民自己無計數咩
根本就係賤人一堆，出賣香港為實

其實冇區安全

岩岩投完
寫左3隻大字：反DQ

「因為選民係白癡，佢地以為我地真係關鍵一席」

「本土派呢啲，屌你，佢哋應該死啦冚家鏟」

投本土派既人會投泛民？

民主黨本質同共產黨一撚樣
含淚投票, 不了

游b好似掛本土派，唔係泛民

青年新政垃圾

既然覺得人地咁垃圾，做咩要人地過票畀泛民？而家姚松炎無佢啲票贏唔到咩？如果我係姚松炎，都會覺得你地幫到忙

游主任幫泛民拉票，我以後唔撐青政

毒果唔揀幅靚相去登

依家係屌票呀?

青年新政呢兩萬票都係呃返嚟
背後插毓民
算撚數啦

青年新政又無參與乜鬼初選機制, 又無承諾任何野

點解無端端有個責任「動員過票」？

毒果同泛民, 打壓得獨派少呀？

依家竟然學熱狗屌票？

泛民班柒頭, 真係當獨派係CONDOM?

幾時破產？

咁垃圾, 泛民就唔好乞票啦

乜泛民之前唔係好撚大鼻架咩?

話青政背刺毓民既係熱狗

毓民輸係因為佢為左幫熱狗拉票冇響自己選區拉票

然後熱狗仲要話毓民叛變

根本一開始, 就係熱狗同三國人物係度造謠,

而黃毓民人老就開始ON , 又去信

黃毓民呢條廢物, 20年黎, 睇人次次都唔得

正白痴

犯民又係你敵人
毓民又係你敵人

你班「獨派」仲有幾多人呀
大把本土人唔撐你青政

最勁你個KK LA
青政死無全屍啦，玩野冇成本

毓民算撚數啦
怨婦黃 輸左比個乜都唔識既細路女
直頭係香港政壇柒到唔敢睇系列

1. 毓民比人呃, 冇講過佢係敵人

2. 「獨派」係邊個? 你自己都define唔到

3. 如果真係本土人, 撐唔撐青政都好都一定唔會投泛民

4. 我唔係青政人

毒果揀相果個揀得幾好

編輯叫佢揀張相去屌票

班泛民之前點對梁游？籌錢又唔幫人籌埋。

事實證明碌撚企錯邊睇錯人
支持熱狗 之後咪比熱狗背後插佢一刀

與其話青年新政插毓民，不過話佢為左幫熱狗助選，連自己選區都無做好campaign
結果幫左班25仔助選，自己都輸埋
咁樣又關青政事

每次分裂都企錯邊睇錯人

你呢個版本先係事實

成日話青政反咬毓民, 老實講青政邊有呢個本事

青政呢啲死亡之吻endorse完少咗票添呀